我地係時候set deadline

唔好再諗點同林鄭對話
應該直按set死線然後升級
我地既目標係五大訴求 缺一不可！

要係暑假前搞點佢

我無野講

push

死線用一次就得. 不要成日用.

講死線的話, 要真的有Impact.

咁即係仲激過衝煲底？

黑警仲捉緊人,咪咁快又衝

暫時睇唔到set deadline嘅時機
現時運動有拉長戰線情況，睇吓區區連儂牆同十八區遊行，真正遍地開花
而且同十一月選戰合流，再拖落去保皇黨已經笠晒水
你睇林鄭要求對話就知林鄭急了，好可能係受到土共系統壓力
依家學生醒，要求有前設下對話，係俾返個波林鄭。林鄭根本唔可能接受，但傾都唔傾顯得全無誠意，絕對唔可能平民怨
而且對面都有豬隊友，今日黑警又助攻
拉長戰線等件事繼續發酵都唔錯

7月14號

我要見律師

張建宗條柒頭又上電視講乜珍惜生命，佢地扮到想傾，現在個波係踢返政府個邊，佢地唔回應，咪每一星期去民建聯街站回應，或者去完九龍西遊行，下星期咪去九龍東 etc。
唔駛set 乜deadline , set 完 無行動，或者行動太少人，反而散左度氣。
Be Water

.

推

有咩問題

7.7完左
唔升級就係咁先